只要一諗起一件事，眼淚即刻直流。

只要自己一個人，無論做乜事，一諗起，眼淚即刻標出黎，係街到都係。

除咗唔好自己一個人之外，仲有咩方法放低 , 人行好多時間都係自己一個渡過嫁

唔想成日喊，我應該點做